有冇人鍾意玩潛入類遊戲SPLINTER CELL果D

第1次玩SPLINTER CELL係CONVICTION果集,覺得麻麻地,冇乜潛入感
不過第2集BLACKLIST就大改進,好好玩,我其中一隻最愛既潛入GAME
HITMAN BLOOD MONEY都好好玩,不過最集果兩集因為冇PS4冇玩ABSOLUTION果集好似麻麻
仲有隻日本舊GAME忍道戒,呢隻都做得好好,好有氣氛
唔知黎緊有冇D 新GAME出?